仆街，政府出動黑幫開始人民鬥人民套路，强烈要求馬上成立18區民拎社會光環防隊

睇到呢段片就感覺好快出人命，到時政府可以出地圖炮

盡快成立民防隊搶先收割社會光環，各位唔可以比林奠折足先登

［突發］［有圖］荃灣斬人